立法會前議員區諾軒被控於去年以「大聲公」襲警，罪名成立

法治只是極權統治的武器

個陣仲有人覺得告唔入
笑撚死 燒法庭嘅手足根本合情合理 我想問 仲有冇嘢屌

Push

楊on9講兩句？

cls

啲差佬喺咁用棍扑市民
法菇：關我撚事
議員用咪叫人走：襲警！！

唔好覺得好荒謬 呢個世界真係咁荒謬

唔洗用劍嘅 用大聲公咪得

個官咁撚弱智嘅判決都講得出口？

前立法會議員區諾軒被控在去年7月8日凌晨，在油麻地彌敦道與登打士街及咸美頓街交界，以大聲公嗌咪，襲擊警員關志豪及警司高振邦。區諾軒今天下午在九龍城裁判法院被裁定兩項襲警罪成。

司法獨立
笑撚死人咩

如果真係咁唔認同套法治
就無野叫做犯法
其實大家係唔gur 啲人

以前俾阿sir大聲鬧過 係咪可以入稟？

法治已死

基本上香港法庭已經同坡仔睇齊

威權體制成就解鎖

駱惠寧條撚樣

over my dead body

想提大家一樣嘢

梁嘉琪裁判官審的 唔好問光復香港之後點點點 我唔知 我只喺知道呢一班人要mark低

push

個狗官咁威水
音波功襲擊吓嘛
真係要比國際見識

真....仲以為法治係最後一條防線 笑死人

推到外國係人都知香港法治一流

好似踢波咁用左眼神防守

只要以後你講嘢講得大聲啲 黑popo都拉得你
這就是香港！

唔講以為係乜嘢音波炮

竟然有生之年見到呢啲千古奇案
法庭奶共出曬力

勁 三權合作 竟然而家有一個法官係中立啲嘅都咁難

有險可守

啊官話你喺就喺啦

一早講撚咗

首輪制裁名單應包括司法界－特別是法官

梁嘉琪

梁嘉琪在香港出生。一九九九年及二○○二年在香港大學分別取得文學士學位及文學碩士學位，二○○六年取得倫敦大學法學士學位及二○一○年在香港中文大學取得法學專業證書。二○一一年在香港獲大律師資格。二○○二年加入律政司擔任法庭檢控主任，並於二○一二年獲委任為署理政府律師，同年獲委任為特委裁判官。

大學畢業就入政府做 呢啲官離地離撚到去火星

@deadbody #deadbody

關咩事呀，紅底就紅底啦

笑料黎

Wa 呢啲都做到官偏向政府都不在話下

藍絲都笑

正常裁判官都係私人執業過幾年先入司法機構
呢件唔好話私人執業啊就連私人工都未打過 啲思維同個社會脫撚晒節啦

話個大聲公撞到黑警個盾令佢受驚呢啲野都講得出
真係有險可守，不過係守撚住班popo law

唔係脫節，係依家根本紅官當道
佢有無私人執業過都唔會影響到佢紅底

特委裁判官係咪政府直接委任？

判刑係咩？

痴撚線

推

【胸撞屬襲警 「光復元朗」4人襲警阻差罪成 官斥女被告誣衊警方】

睇到無曬心機 香港法治

自從用胸襲警都告得入就知香港法治係笑話

自從呢一單起根本香港法治就係離撚曬譜

yes!

好撚荒謬

真．香港人（綠絲帶）往往被中間騎牆派（偽綠屍）同「和理非」腥講人針對

倒不如（綠絲帶與泛綠有關）…

陸續有嚟

yes

真係癡9線

不如解釋下，有咩情況係唔會係襲警啦，屌你老母

my body is over the council
my body is over the law
my body is over the high court
oh bring my dead body to me
bring back bring back
oh bring my dead body to me to me

俾個老豆睇 我老豆話荒謬
利申 老豆半個藍絲 姐係睇利益行頭嘅人

口供比到咁都入到

刁民比狗打好似唔係罪行?

想知左膠仲係咪想講法治
Deadbody第N+1次over

拎埋去火化撈鳩埋武漢d骨灰 分都分唔到啦

警察是誠實可信證人，沒有理由誤導法庭

香港人繼續麻醉自己話「屍法毒臘」啦！呢個臭港只會越嚟越荒謬

收皮啦 法治已死

大聲公襲警痴撚線 班狗紙紮

係咪以為係音波功呢?
係大聲公咋，屌你老母!

你邏輯唔係咁得喎。